
                      Al principio el guion engancha mucho, el planteamiento del cambio del dinero por el tiempo es bastante interesante, pero parece que a medio de la peli no saben explotarlo muy bien y se hace un poco tipica, perdiendo el encanto de esa primera parte. Aun asi recomiendo verla.
        
            